煙剷廢老幾撚時死？屌你老母臭閪等車個時吹撚哂過嚟

今日空氣已經好差
仲食佢老尾煙
快撚啲死喇
下次禮儀廉不如請班老嘢一齊食煙死快啲喇

如果特登企埋一二邊圍爐吹過黎仲可以屌啲咩

係屌就屌政府唔全港禁煙囉

等緊巴士...

天氣超凍、超熱時倍感辛苦